有咩搞笑漫畫可以超越稻中兵團😔？

好少漫畫可以重睇幾次都笑到gap gap 聲

我們大家的河合莊

唔鐘意呢種畫風

人肉電鑽世界盃

level e

蠟筆小新

絕對無

熊貓人

但佢個重認真地on9 真係好少有

認真？

網球王子

認真，沒有作品可超越稻中

留名

老夫子

銀魂
日和
齊木楠雄